# Описание

Данная программа выполняет дешифрование введенной строки,
согласно заданной таблице дешифрования:

![alt Таблица дешифрования](docs/table.png)

# Алгоритм
Пользователь вводит с клавиатуры последовательность цифр, которая
проходит функцию проверки ввода. Чтобы последовательность прошла проверку
необходимо, чтобы эта последовательность:

1. Состояла только из целых чисел
2. Была положительна
3. Имела четную длину (т.к. идет работа с парами)
4. Входила в диапазон таблицы дешифрования (5 строк, 6 столбцов,
без трех последних элементов с конца)

Затем введенная строка проходит в функцию расшифроки, где сначало строится
эквивалент таблицы дешифрования (двумерный массив):

```
    enc_matrix = [[chr(65 + j + 6 * i) for j in 
        range(0, 6) if 65 + j + 6 * i < 91] for i in range(0, 5)]
    enc_matrix[-1].append(' ')
```

Программа сопоставляет цифры последовательности строки с индексами массива
и из выведенных из таблицы значений строит новую строку.

Также были созданные 2 теста программы:
* тест для кода проверки ввода
* тест для кода расшифровки строки

А теперь, после всего этого, можно и послушать раслабляющую музыку:
[Кликать сюда](https://www.youtube.com/watch?v=XOIfBhSmoOc)